database 3 (0x3)
key: 1 => 01 00 00 00 
key: 1 => 02 00 00 00 
key: 1 => 08 00 00 00 
key: 3 => 03 00 00 00 
key: 3 => 05 00 00 00 
key: 3 => 06 00 00 00 
key: 4 => 04 00 00 00 
key: 4 => 07 00 00 00 

