database 1 (0x1)
key: 1 => 01 00 00 00 41 6c 61 6e 20 41 6e 74 6f 6e 6f 76 
key: 2 => 02 00 00 00 42 61 72 72 79 20 42 72 6f 6b 65 20 
key: 3 => 03 00 00 00 43 61 72 6c 20 43 61 65 73 61 72 20 
key: 4 => 04 00 00 00 44 6f 72 69 73 20 44 6f 76 65 20 42 

database 2 (0x2)
key: 1 => 4a 6f 65 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 
key: 2 => 54 6f 6d 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 
key: 3 => 4a 6f 65 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 
key: 4 => 54 6f 6d 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 
key: 5 => 42 65 6e 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 
key: 6 => 42 65 6e 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 
key: 7 => 43 68 72 69 73 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 
key: 8 => 42 65 6e 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 00 

database 3 (0x3)
key: 1 => 01 00 00 00 
key: 1 => 02 00 00 00 
key: 1 => 08 00 00 00 
key: 3 => 03 00 00 00 
key: 3 => 05 00 00 00 
key: 3 => 06 00 00 00 
key: 4 => 04 00 00 00 
key: 4 => 07 00 00 00 

